除了罷工罷課，還可以發動罷買嗎？

除了柴米油鹽醬醋茶等生活必需品，
暫停一切非必要消費例如：停買手袋 停買新手錶 中秋不買月餅送禮 放假不去唱K 返工唔撘的士改撘公共交通

好處：
1.大家可以將錢捐去法律援助
2.凍結香港經濟活動，向政府及商界表態，必須正視香港現在社會上所有問題
3. 儲錢防患未然
4. 以自身修行來對運動的一種的支持
5. 人民才是老闆。
6.歡迎補充

當草一年錢
拍拖活動就得番留係屋企啪啪啪

毒撚一直在參與

唔買figure

舖頭汁笠

連登仔警員：他朝有一日會將你地指証哂出黎